{"translation-revision-date":"2019-05-30 20:31:27+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"pt_BR"},"ID":["ID"],"Default Value":["Valor padr\u00e3o"],"Field Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do campo"],"Set the placeholder text":["Configure o texto padr\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"extensions\/blocks\/contact-form\/components\/jetpack-field.js"}}